大家一齊諗下點樣轉變策略？班黑警已經改左玩法

佢地而家更癲，邊放tg邊捉人，或者匿埋一次過衝出黎咬人

前線要改變下策略，再死守真係盞送頭